[BACKUP] 催淚彈誤中前線記者

[BACKUP] 前線防暴警察投擲催淚彈誤中前線記者

DLLM警犬有無牌架，咁都可以掉錯方向？

推比文宣組

我無嘢講

特登啦

推比文宣

Push

留意20秒

特登架屌

8月5日三罷

特登架喎

唔知係突登定係咩啦 推咗先

推

喜劇感十足

明顯特撚登啦

唔係有無牌，係有無眼
我估無眼

真心突登？可以告海牙

扔果個 真係拎得奧斯卡
企前幾步 扔左後方

On9無藥醫

好心check下風向先扔啦

文宣

差啲燒到記者添
死黑警我搵狗屌你老母

倒不如…

誤中？
似有心喎咁近